其實利物浦球迷係咪傻， 望都望尋晚曼城贏啦

戇撚柒鳩嘅你哋都， 曼城三戰熱刺。
最理想梗係聯賽嗰場輸波。

最好第一場食咗敗仗， 第二場第三場熱刺努力追番，黎報復性MMA反擊。

依家成個比賽調轉咗嚟玩， 班利物浦球迷重要開心定先。
係咪傻㗎，kane傷左呀。 之後兩場仲點贏呀。
真係正一懵撚嚟㗎你哋
之後兩場曼城可以踢快樂足球輕鬆贏你哋啦。

追蹤曼城聯賽唔使輸波， 歐聯下一場反擊反勝。
我真係恭喜曬你利物浦， 睇死你都過唔到巴塞隆拿嗰一關 ，四大皆空。

Kane傷先有得贏
兒子先有機會超水準發揮

熱鏝邊隊要贏
佢地都控制唔到啦
又唔係有份踢

對手係王者曼城。

我見班利物浦球迷喺度慶祝定先。
我真係笑撚咗

波圖主場3比0

踢傷kane 鏝城真係得不償失
son今年係比kane阻住

鏝第一場輸
禮拜對水晶宮去幾成哥帥都要諗啦
跟住仲要連搏3場
點會想佢贏頭睇住踢

又關利迷咩事
On9樓主

其實根本冇諗過指意隊柒頭熱，一來柒、二來睇個勢踢曬3場傷半隊主力似係佢地自己，影衰曬mma呢個朵。我地利迷真正期盼緊嘅係六曼弟係主場手刃同市宿敵。

我都係咁話，贏歐聯輸英超最好
利未拎過英超
曼城未拎過歐聯
一人讓一步啦，大家開心

你邊度睇到利迷好開心?

Kane傷左熱狗先勁
自從佢好番聯賽未贏過

佢幻想緊

樓主條7頭

唔好ON9啦 大熱刺準備3殺曼城

ON9

睇死你都過唔到巴塞隆拿嗰一關 ，四大皆空
無視左獌

敢唔敢對賭,曼聯出到線，我切柒都敢搏

有咁on9既利物浦球迷
定你覺得開post話咩利皇者霸氣個班係利迷？

自己剷人受傷都叫比人踢傷？
死熱狗戇撚鳩

其實我想知樓主係講緊邊個利迷
我係利迷我都唔見

去曼城對熱刺個舖睇啦